一人一句最愛夕爺嘅歌詞

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

識嘢

你個句呢

士多啤梨啤梨蘋果橙

手指會數 身子會補 亦未對路

被你牽動思覺最後誰願纏繞到天國

無愛可失 得不到相戀別說失戀

沉迷或放棄亦無可不可

士多啤梨啤梨蘋果橙
蘋果橙士多啤梨點樣揀

咁快手

這雙手剛殺了誰 和誰又牽手

寄居者安居也都只想 安睡去
而你卻 為何叫別墅

忘掉天地 彷彿也想不起自己
仍未忘相約看漫天黃葉遠飛

其實有那對愛侶 揭去滿身畫皮但是沒動靜
靜待肉身化為檀木 留下冷汗當結晶
咁啱聽緊

屌
見到標題
腦入面已經有把聲

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

手會鬆燈會滅有限期

其實我怕你總誇獎高估我堅忍

花開不必富貴 要從庸俗下解放

當我無情無恨望過去 還是笑中有淚
抓緊愛侶只靠寬容不靠淚水
-
也許相愛很難
就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦

笑得開懷 哭得坦率
為何表情 要讓這世界安排
我就是我 我只是我
只是一場煙火散落的塵埃

夕爺都要3次改動 冇得輸掛

牆若有記憶牆若有意識你別怕色衰粉褪

讓這口煙跳升，我身軀下沉

從來未愛你，但永遠為任何人奉獻

漸漸馴服得不記得哭 美滿得不接受心痛
你也許比我易滿足 你也許比我幸福 幸福地麻木

不開心就不開心 也別勉強的慰問

就當普天之下情人節只得數秒

要擁有必先懂失去怎接受

為何凱婷可以當做吸過半支煙

要每一根火柴全為這一刻燃燒
就當普天之下情人節只得數秒

師兄邊間教會

那整晚談話還未及兩句 跌了三根煙蒂融化了四周禁地

原來過得很快樂

大人物最懂開玩笑
誰都很重要

寧願天去收 我也替你受重傷

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

人何苦要抱著清醒進睡

我現時自己肯做飯

自憐自虐自討苦吃貴客自理

是但啦 算數啦 唔煩你啦 無人錫我啦

流年流成河流流過幾度名勝

近期最愛
為何才十八歲要計較八十回望 要報答世界大多數期望

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦

斜陽白趕一趟
沉默讓我聽得見葉兒 聲聲降

點解可以寫得咁好 爸爸媽媽

不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

夕爺每份詞都係一個故事，好有意境呀屌

別再管誰咒你 曾經荒謬闖蕩異地
亦未枉相戀超出煩惱的禁忌
視世上人不理
想早晚能見你 曾經反叛也是我運氣
天與地 年老了不再飛 無那份勇氣

如果必需等到初夏雪花紛飛
難保我活著 但卻已心死
到底 想玩把戲抑或逃避
人來人去後 回望像下世紀